究竟係安全屋扑野駛唔駛戴安全套？

安全第一命長久

你唔好岸狗